篤灰熱線有Line 會唔會有人叫popo買點數卡

Line真係好多毒
希望唔好有人叫popo買點數卡